# What is it?

This is Arduino project for garderners with GNU GPL license.  
This Arduino project needs for control temperature and humidity of air in greenhouse

# Installation on ESP32
**What needs for installing on ESP32**
* ESP32 Board
* Installed Arduino IDE
* Installed git 


First connect ESP32 to your PC


Open a Arduino IDE on your PC


Execute this command to clone repo:

```text
git clone https://gitlab.com/typerGithub/espweather.git
```

Open a code in Arduino IDE  


# Что это такое?

Это проект Arduino для садовников с лицензией GNU GPL.  
Этот проект Arduino необходим для контроля температуры и влажности воздуха и земли в теплице.

# Установка на ESP32
**Что необходимо установки на ESP32**
* ESP32 плата
* Установленный Arduino IDE
* Установленный git


Сначала подключите плату ESP32 к ПК


Откройте Arduino IDE на ПК


Выполните эту команду, чтобы клонировать репозиторий:


```text
git clone https://gitlab.com/typerGithub/espweather.git
```


Откройте код в Arduino IDE